覺唔覺 自稱三合會成員呢條罪好撚ON9?

根本就係拎黎打壓異己
家陣咩會咩幫派係三合會
係班差佬/法官一言堂講晒
家陣你覺得佢係就係呀?
我唔覺係咁得唔得呀
憑咩拉人? 有個LIST? 有冇經過公投?
有冇經過市民同意?
依加我地同意 默許呢條法律存在
遲下我自稱連登仔點知會唔會有咩後果?

連登仔-毒撚既稱號

好多法例都on9架啦。

有呢條法例咪因為有d 柒頭鐘意話自己係黑社會黎嚇人囉
咁好多人覺得驚呢d 非法組織咪會立法囉
連登仔係咪有組職, 有清楚架構丫? 無丫嘛
有無組隊用連登名義做犯法野?無丫嘛

點解連登多左咁多小學雞問埋d on9 問題 仲要以為自己好有獨立思考

咁佢條list有冇經市民同意先

拿，我係光明會嘅最高層㗎，你驚唔驚先？
咁算唔算三合會

都驚驚地

屌 啱啱同朋友講我係poly仔 轉個頭就畀警察拉左
真心On9

允許我係度引述香港法例151章《社團條例》第39條：
「39.證據
在根據本條例提出的任何檢控中，就證據而言，法庭或裁判官可參閱由威廉‧斯坦頓*所作的“《三合會社團或天地會》”#及以一般非法社團為題材或以個別非法社團為題材而法庭或裁判官認為在其所敘述的題材方面具有權威性的任何其他已出版或發表的書籍或文章。
(由1982年第36號第15條修訂)
編輯附註:
* “威廉‧斯坦頓”乃“William Stanton”之譯名。
# “《三合會社團或天地會》”乃“The Triad Society or Heaven and Earth Association”之譯名。」
呢度指出三合會嘅特性係有參考準則嘅，而且係由法庭去判斷。如果對法官判斷有懷疑，大可就判詞上訴，到時你就可以陳述下法院邊度唔啱。